梁振英一生總結 憶兩件事

今年是中華人民共和國建國69年，同時是改革開放40年，前特首梁振英接受中新社訪問時指，他參與改革開放的足迹「從南到北，從東到西」，「如果今日我要做一生的總結，參與國家改革開放是我一生最重要的兩件事之一，另一件就是親歷香港回歸祖國，籌組香港特別行政區」。

作為國家改革開放參與者的梁振英又稱，「人生最有價值的地方並非銀行有多少存款，而是能為國家付出多少。今天香港的年輕人，機會更多，但凡事不能僅用商業角度看國家與香港的關係。」他強調，在要求國家給予「國民待遇」的同時，也應該承擔國民責任。

咁你快d結啦

不要用銀行$50,000,000衡量他

你就想

娶著隻龍蝦
我係佢就往事不堪回首

謹代表中央人民政府向梁同志獻上最後敬意

講到好似佢死撚咗咁
雖然係嘅話都唔錯

總結喇？

麻煩你快快手總結自己

無憾
慢行好走

689大叫:中華人民共和國萬歲 後結束美好的一生

就係多得佢老豆收規，養大同教育佢。

快d結去見毛主席